你班火車頭幾時中武漢肺炎冚家剷

屌撚哂你哋老母祖宗十八代

又肺癌又肺炎

切撚咗佢啦屌 不過多數係啲低等生物廢中廢老